撚長有咩用

撚長其實真係有撚用
又唔會用撚黎媾女

用黎維持關係

大前題係有女

有囡先有用
但係又用唔到黎媾女

忍尿可以忍耐d

好過又短又幼

同有腹肌一樣道理

腹肌都話會show出黎媾女， 可以證明下做開運動夠健康
但係唔會show撚架嗎

唔係話會差過j細
只係話唔係真係好有用，撚細要自卑撚大可以自豪姐

兩樣都有，但係無女

有呢兩樣無用，有錢，有樣先得